右閘黎講，華西算唔算有頭10？

唔好講岩岩個場紅牌

高文

世界第一

右翼都頭10

快靚正
性價比頭十

又低調又穩定又攻得又守得又有體能

唔好玩 最少都top3啦

咪玩啦 top1都有

咪玩啦 top0都有

咪玩啦 top-1都有

頭50啦

世界第一右閘黎
你竟然話佢top 10

當今世上除左艾夫華之外，諗唔到有邊個閘勁過華西

世界就一定最top
講下佢係咪史上最佳好過啦

頭十最茅？

TOP1 靚仔右閘

Lahm?

世界第一左閘 a高
世界第一右閘 華西

樓主未聽過？

史上最佳

左楊右華就聽過

黑人黎講叫最靚仔

矮仔

又成堆獌出黎打飛機

伊巴 - 世界最佳中鋒
MARTIAL - 世界TOP 5 左翼
MK - 世界TOP 5 攻中
MATA - 世界TOP 5 攻中
HEHE - 世界TOP 5 中場
POGBA - 世界TOP 1 中場
華西 - 世界TOP 10 右閘
BAILY - 世界TOP 5 中堅
摩佬 - 世界TOP 1 教練

曼聯 - 英超TOP 6球隊

我想知另外三個top 5攻中係邊個？

Lingard,Pereira,Rooney

你地識條春咩，曼聯歐洲第一霸氣球隊呀

真名王又勇武
打左瘋狗錢未呀

笑撚左

華西上季英超key pass第二多
第一係pogba
你話呢

主席

[/quote]

好撚痴線

本身有病
唔怕傳染

最佳就最佳啦
咩撚野叫top1呀

幫我改返OK?

不了